今日係馬尼拉人質事件8週年

阿基洛3世幾時死全家？

推到條撚樣死全家

永遠唔會去

希望菲律賓唔好有地震海嘯颱風 唔好死人
如果唔係我會好開心

無人記得?

阿基諾死全家生癌祝福區

成個國家都冚國產
屌佢老母 真係過左咁多年都好撚嬲
警察仆街 人民仆街 總統仆街
果時香港 美國都問洗唔洗幫手
好似話香港呢面預備好過去
係條撚樣話唔洗
我屌佢老母

一世都唔會去菲律賓 x 2

僕人國屌你老母

班撚樣下晝可以一槍搞掂個犯
但又咩都唔撚做

D特警on99 竟然扔D螢光棒入車到

最記得有條賓差用手扮槍

果陣下晝，班死賓狗仲同個犯有講有笑
個犯送d老人家落車可以再行返入車
都痴撚線

垃圾落機啊

今次撐 agger

最撚仆街係人民既質素
影相 我屌佢老母臭閪

辣殺地方

屌你老母阿基洛3

賓豬，呱呱呱

所以陶傑話菲狗係僕人國家，真係冇講錯

聽日係七月十四